想買4頭既usb 火牛

用緊Magic-Pro ProMini 6TQ，用唔晒咁多個頭

想買4頭既usb 火牛

想要可以換插蘇腳，方便旅行用

有無好介紹？

push

加個工聯會插蘇